莫拉達肯認自己係一條廢柴未?

係皇馬坐後備咪好地地 走去轟損人不利己

最抵死係走到去轟都係冇正選

退貨啦你老母

不切退換牙ching

對於傳聞多次邀其加盟的干地，他說：「我感到我欠了他，因為他是最信任我、最想要我並且令我覺得我可以在最高水平的教媡。然而我未有幸與他合作。我肯定遲早我會的」《ESPN》

幫干地daddy捉鬼未

Benzema

5m收番, 車迷deal唔deal？

唔準你咁講 好貴的

女人達

不了 廢事返到黎教壊我地d西班牙仔

比人fake左入黎=.=

莫拉達有女樓主無

真心唔洗認都係

廢柴都有12入球5助攻
皇馬今季除咗C朗之外仲有邊個做到

唔關三弟事
返入去訓啦

牙維甘搶口

佢不嬲好能串的

啲死力架冇性

講事實。。。

水煙王就講事實

水咩煙王
無名你叫咩

屌你呀

垃撚圾

人地周薪等於你幾年人工呀

諗清楚邊個係廢柴未？

風光過

你有男朋友， 死基佬

我成日都會諗
以車路士嘅人腳財力嚟講
莫拉達點解可以打到正選

阿達！不如你唔好叫阿達！

你咪佢男友

盧比斯朋友隊同Bravo 阿維玩過3p

唔關事

係轟買水貨姐

達+40m換賓周馬deal？

莫拉達都叫做風光過

IS

我地唔賣垃圾

轟唔識用

人地起碼有嘗試去英超證明自己，雖然炒曬車 ，但小花

肉酸

手足避一避風頭先
呢度有我幫你頂住

但莫拉達都叫風光過

真係好撚廢，尤其啲身體質素
踢西甲技術流先啱佢

西甲都成日跌
射術=弱化版希古恩
上季西盃近距離冇壓力同個龍門對望2-3秒省9對面龍

你準備收律師信

根本西甲就垃9圾
難怪無人敢去英超證明自已
pedro, morata, herrera過街老鼠

silva aguero alexis

隊波勁, 隊波勁, 垃9圾

好兄弟

咪屈
佢地唔鐘意黑腸

唔畀正契弟 btw 你係Bravo 咩?

謝斯仲陰公

你班基佬又圍埋格劍
差Oriol_Busquets就齊人

我拍片，你入去四p

睇錯咗做莫雷拉

pedro morata 本身喺西甲都係後備料

英超慣左體力化踢法，其他聯賽嘅球隊同佢地對壘好輸蝕，未必招架到英超球隊嘅硬淨防守、爆破式嘅進攻 同急速嘅節奏。所以好多係其他聯賽好出色球員，甚至皇巴拜嘅核心球員，一來到英超就變到好平庸。

係咁你係廢材？

silva mata ozil ballack 法比

有勁過咩

阿衣都勁過佢

佢以為自己好撚勁

回來我呢邊

aguero torres carzola yaya suarez

華西馬體會主力去到英超都夠做球王

講出黎有冇笑
獌轟都輸比西甲，點樣爆破進攻呀睇過
近幾年英超歐聯行到幾遠呀又睇過

sorry,我代阿維講

又有新野，爆破足球

國家隊都冇撚你份呀 傻閪達

臭G咪嘈

都係一條廢柴

系

但莫拉達叫做風乾過

鳩白點睇琴日摩拉達入波？

入波又咪係輸 垃圾

跌多定入波多

rjj多

ching 反夠未

唔反達反利雲

屌你老母

環保

SOR唔記得左佢出左局

廢柴有得踢足全場未

喂g

豬腦呢

你諗下點解今年冇左聯賽

施丹賣完人唔買返囉 諗咩 唔通諗個傻閪達狗?

隊波佢無份既咩?

去踢歐霸啦傻閪

回家未 我皇需要一個後備前鋒

唉唷 換走左就反CUP 傻閪達

傻閪

無鏡頭影下條垃圾

達狗踢咩隊先有正選牙
搵唔到牙

難過要美斯8強入波

正皮jor

放過佢

咁我追利雲

冇野了 tat is rubbish

嬲9

笑撚到

落場單刀射門無力 床上射老婆就大大力 球王達

真心廢

打歐霸啦傻閪

達狗

係蛆個陣已經話佢吹大左

一線頭